四驅越野車

想問香港係咪無hummer代理
我淨係知有land rover 同jeep係越野款
有無巴絲可以講多啲

Benz g glass?

香港據我所知係無hummer代理
越野車款我老豆都好迷
可惜擺係香港好似有啲無用武之地

Hummer執搖咗啦喎，點會有代理

好多牌字都有越野款啦
不過果d多數係suv，一街都係

你話要defender, wrangler 果d真係唔多
pick up truck啱唔啱?
hilux/ranger果d

Ranger